殺狗義士有遺書

【10.13遊行】遭鎅頸警ICU留醫 19歲學生涉意圖謀殺 警搜出遺書

昨日亦有多名警員受傷，包括一名警員於處理一宗「刑事毀壞」案件期間，被人以利器從後割頸，涉事警員右頸有明顯傷口。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，以「意圖謀殺」罪拘捕涉割傷警員的人士。據了解，涉傷人的男子19歲，在新界喇沙中學就讀，警方在他家中搜出遺書。

大家唔好辜負義士好唔好

出面個啲捉鬼撚 臥底撚麻煩入黎同義士道歉

諗起汪兆銘

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

點解唔用把好D既刀呢

潛曬水啦班垃圾捉鬼就叻，連道個歉就唔敢

推呀

屌
義士

唔該 搵人教佢扮精神病.....

有冇眾籌？
我要搵個最好既大狀打甩佢

場仗一定要贏

30年或終身

一係贏
一係我地都會囚終身

眾籌

聲援籌款個d有人搞未

咁都殺唔到 唔抵

我之前都以為係劇本來 所以都要說聲對唔住

「意圖謀殺」!?
將軍澳斬人嗰個你又告傷人!?

對準林奠效果好啲

推，義士我地會做埋你個份

痴線會永遠入精神病醫院出唔返黎
如果佢係飲醉酒 我會信佢做錯事

成班連登仔仲喺到話佢係鬼

文有喇沙書院
武有喇沙木人巷中學

眾籌 快

推

真係意圖謀殺唉

每個人都係
民族英雄黎

點解你唔去做呢

香港人贏左一定會即刻放佢出黎
如果香港人贏唔到

其實全香港人同佢一樣坐終身無分別

唔係殺狗呀
你係官咩 未審先判
佢傷人咋 又無動機 唔好亂講

推，唔好辜負義士既勇氣

，，，唔好咁，又係名校，第時做到既野仲多啦，革命要長搞，支那癲佬一定溶左香港，用刀效果低，，如果想要捨身用爆炸更好

你老味
連登成日問點解啲自殺撚死前唔做件好事留名
做撚咗又走去割

點都唔割！

入精神病院真係會令人痴線，隨時出唔返黎.認罪求情留生活費就實際啲

唉 屌 好想喊

佢係抱住必死嘅心殺狗，為依家僵持嘅局勢破開一角

如果話梁義士們係和理非式嘅以死明志
咁呢位巴打就係勇武式嘅以死明志

唔係殺，只係傷人

屌19歲仔...

仆街
手足咁多年光陰換死黑警輕傷

遲早有人會做
你唔好屌老豆搵仔?

仆街
tko 果單就傷人

將軍澳斬人個仆街呢
又唔見你告謀殺

香港荊柯

成日話前線有錢收
點解唔講係屋企搵到大量現金

的士佬有52萬安家費
我地有3hk 做backup

叻條春，班廢柴割席就真係叻喇，無事無幹就話核彈都唔割，一有乜就第一時間衝出嚟割話係臥底

道歉啦
捉捉捉

然後比人屈係鬼係卧底
我留一句言撐義士比人屌埋

Cls
告老謀

撐

新界喇沙band 3

當時cutter把刀大可以推出D 佢冇咁做 唔算意圖謀殺掛
要殺狗 狗死左好耐啦

點解咁傻

點解要咁犧牲

推呢個

有遺書
有自殺傾向
即係精神病啦

邊有殺
只係被狗嚇親
一時情急自衛

救命 手足啊

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

話佢鬼個啲死番出黎同我地既英雄講對唔住！

唔知講乜好

唯有打無show委任證，無number,冒警諗起都傷心，上禮拜19先叫大家唔好為林奠坐監

真係好撚on9仲要當正自己分析家好撚醒
一炒車就縮哂入老母個西度

以死相諫仲要俾人話係鬼

真係寧願唔就咁死 自殺前都要做返啲野

好想喊 分分鐘要坐終身
點解要個19歲既為香港犧牲

可唔可以搵最好嘅律師俾佢？

19歲就死諫割警，佢應該預咗會坐終身先會做...

推,英雄

今朝仲一個二個話係鬼
屌晒你地全家。

班友好撚煩

接受唔到個行為就推話係鬼係popo

食屎啦去

觀塘割頸事件 我發現到有幾個好奇怪既疑點

咁就意圖謀殺，咁將軍澳個廢老呢？

法律從來都係維護政權，維護班既得利益者

隻狗明明生勾勾係到扮嚴重
義士

手足好有覺悟

屌推呀

咁就入意圖謀殺 得條刀仔痕
之前條廢佬捅兩個人就告傷人

唉

手足 辛苦了

手足

.....
仲要19歲我都唔知可以講啲咩
所以大家一定要贏

冷氣軍師

義士

點解福建幫斬人可以冇事 界一界條頸就係謀殺 天理何在

痴線可以輕判架

啲捉鬼撚死出黎啦

一個人去到幾咁絕望先會咁做點解後生仔要受呢d苦

終乜鳩身

如果咁都終身 將軍澳隻斬人藍屍 都判撚硬終身呀屌

唔洗扮，已經係病人

總之以後邊個第一時間走出黎割就屌邊個

將軍澳條藍屍呢 仆街賤種狗

你條狗命就係命 貼牆個少女就唔係命

點解依個告謀 個條仆街告傷人呀屌你老母

工欲善其事，必先利其器

19歲大把青春，有冇人搞眾籌打甩佢

如果我要死嘅話都想死得有意義啲
利申 唔想死亦冇病冇痛

將軍澳 插人幾刀條仆街藍屍

點撚解告傷人呀死賤種狗

你地條狗命就係命？

將軍澳殺人犯藍屍 點撚解告傷人呀仆街

告撚得入 依個世界有冇法治呀屌你老母

無人覺得狗想義士被自殺 所以整假遺書？？？

佢家姐係咪講過佢唔會自殺

呢個真

我都係,尤其工聯會的炸彈都出埋黎
手足對唔住

要被自殺 可能打死左已經

Push

問完律政司攞意見，然後就跟警隊意願落案起訴，真心膠

到底律政司比左啲咩意見……

將軍澳個斬人只係用最輕既傷人

你唔知就收下皮先啦 白痴仔

之後變左汪精衛

Cutter太易斷，一受力基本上就斷
水果刀其實最好

手足
多謝你

果啲乜撚野卧底有疑點果啲撚死出黎道歉啦 屌你老母

差佬幾時有報應

聽講手足有精神病

佢本人有律師跟未

你老母，個的士狗就唔拉，打人十幾拳既仆街就唔告意圖謀殺

屌你老母屌你老母 !!

思路正確

劇本

係咪popo整封假遺書想告義士意圖老謀

捉鬼撚全球去死

好彩冇用手術刀，好易買

全部

捉左就唔好再煲殺狗.
係誤傷...

HA Secret 話係班狗要求入ICU
因為環境清靜d
班高層又肯
屌佢老母

真心 如果係手足寫既一定會尊重佢
但係狗而家講野一啲都唔可信
屈死士自殺一啲都唔出奇

隻狗傷少少就喊苦喊忽
告意圖殺人

警畜果啲叫咩？
死黑警冇個無辜

佢受得起我地所有人嘅跪拜

本案23歲的兇徒廖智勇有人格障礙，案發時無業，承認藏械及蓄意傷人兩項罪，2006年4月案件於高等法院審訊，法官斥責被告完全漠視法紀，法庭應予嚴懲，判被告入獄6年。廖智勇的家屬對傷者家屬說「對不起」，朱振國母親及妻子不接受道歉。[3][4]

律政司認為判刑太輕，申請覆核，獲上訴庭接納，2007年1月獲判監10年。[5]

2011年4月，服刑5年9個月的廖智勇透過懲教署「監管下釋放計劃」獲得假釋，出獄後有記者追訪，發現他重投社會，於寵物店工作。[

戰術刀

再有人做落手再狠d

對唔住，我有懷疑過係鬼
希望義士唔好被自殺

觀塘割頸事件 我發現到有幾個好奇怪既疑點

唔該所有正評過/support過呢個post既人自行道歉 如果唔係你地仆街死全家

聽到有把聲叫佢出嚟咁做...
不過好似林奠話係神叫佢出嚟做特首

佢係咪斷正？如果唔係就唔好一口咬定佢係殺狗義士喎

預左比人圍屌
有晒安家既老黑，依劇本寫好遺書，攞𠝹刀去𠝹狗
你攞把生果刀都好啲丫，𠝹刀對full gear狗？
有遺書即係有決心，有決心點解唔係攞老牛？
仲有，金錢村喇沙係出晒名既band 3中既band3
主力出產mk老黑
唔好有人打狗就衝出黎認，一味尚武，冇腦死衝只會比人利用
諗下緊急法果日18區開花，爆到開花有幾多係卧底狗/狗顧用既老黑做，幾多係義士做啦
Who want the result
我唔係割蓆，搞清咩人係自己人先

推！

留名

請正名 冇殺狗

佢咁樣 俾狗打死 都難申冤

agger，真係要mon實手足。不過到時都要還押la

唔知係咪 隨時只係是但捉人屈9佢

撞人個條的士狗告左未？

呢個

聚籌搵個好啲嘅律師幫佢打啦咩意圖謀殺啊最多咪傷人

01新聞，屌你老味！咪玩啦！

撞到女仔斷腳個的士佬告咗意圖謀殺未?
將軍澳斬人條導遊呢?

黑警酷刑打瞓喺病床嘅阿叔就改charge傷人，而家義士劃一吓黑警條頸就charge意圖謀殺，真係cls

屌睇到依啲留言好撚嬲 咩叫點都唔割？依家佢犧牲自己一世嚟換想殺狗但又唔敢升級嘅人嘅一句唔割？！？！？？

01新聞

將軍澳連儂斬人告左未
其他拎刀藍絲？
佢地把刀大好多

係咪架 狗自己寫？

我地點賠返個前途比你

如果你見過佢，你就唔會講得出呢翻說話

藍絲呀叔就揸刀傷人坐2個月
呢單就意圖謀殺

呢個捐返兩千萬俾佢

將軍澳連儂牆斬到入肺都唔係告意圖謀殺
長沙灣司機又唔告意圖謀殺
呢個即告！

嬲撚到仆街 1200個正評 乜撚野人黎架呢堆 日撚日無野做就求撚其搵疑點 根本唔係有疑點先懷疑 係為左割蓆黎尻搵啲疑點黎懷疑

有冇人可以搞眾籌幫下佢

點解你唔去幫佢？

快幫

Pushhh

義士唔係condom

咪撚再捉鬼，入黎同義士道歉

呢幾個點可唔可以令佢變傷人罪

唉..

義士你要平平安安⋯

屌佢老母，TKO呢單告傷人19，輕到冇得再輕

仲有遺書內容都要公開, 因為遺書唔一定係想自殺既人先寫, 行軍打仗, 預左自己隨時冇命既人一樣會寫

睇吓係咪真係有呢個人......點知係咪演員.....popo 已經有好多既定劇本......

傻瓜 我地欠左你

黑警高人一等唔係第一日啦

有冇聽過無限期醫院令？

好擔心佢

只有贏可以救到佢同其他義士
救唔到義士場運動唔會完

讀名校點解思考唔深入d
點解唔思考多d先行動
點解

班賤種仲屈人係鬼

721

睇住FB果班白痴話佢係中共特務就嬲

啦沙仔有料

眾籌 推

好難冇呢個想法
個手法咁簡單直接
明知有成班狗起前面都照吉

仲信法治？信律政司會還義士公義？

贏左唔洗佢坐

屌，點捐錢俾佢，
要義士出返嚟生活無憂

佢唔係鬼，係北區嘅手足嚟
請幫手講出去

唔應該留遺書 仲可以搏下傷人

新界唔同嫁....
不過佢讀咩都好
真係要撐佢
唔好咁就一世

可以點幫到義士？幫到嘅盡幫

對不起，有存過懷疑之心

極權政府

佢係手足黎架
我地都有人同佢一齊岀去
你班仆街話人係特務
點解唔係諗個小朋友幾大勇氣同預左犧牲幾多先敢做
有人打狗就割
話人係特務既快d道歉！

將軍澳斬到人入ICU果個只係告傷人 全世界記撚住佢

咁都意圖謀殺？向心口開槍係咩？

希望大家可以俾多啲關注呢位義士
已經過咗一日都仲係冇佢消息究竟有冇律師幫緊佢

喇沙

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

真係要屌呀!
濫用公共資源
要清靜自己去私家醫院啦痴線

班白衫同福建幫又判得咁輕
佢地傷幾廿條人命
同一條人命
邊個傷害性大d?

仗義每多屠狗輩

岩

屌你老母！！！！！

睇到好心up

咁道唔道歉？

無殺 行得走得

屈人係鬼重要大條道理

對不住義士

支持佢
雖然佢on9揀錯時機
但一定係手足
唔好再話人係鬼

好唔抵
隻狗轉個頭就出得返醫院
個細路就要坐成世
灰心啲講句
佢呢個意圖謀殺真係好大機會告得入
19歲咋屌你老母
至少俾佢拎到隻狗條命都冇咁唔抵

邊D係規定強制開放

係襲狗，唔係殺

有遺書，係唔係證明佢有企圖，同事先計劃

我指法律上，有無法律撚識?

中六

push

30碌？將軍澳隧道斬人嗰單10月17號審，兩件事除咗對象係市民同狗唔同之外，審判結果亦可以對比一下

up

感謝義士，點撚樣都唔割

只係香港人唔值佢咁樣付出

藍屍的士佬都有50萬，我地係咪起碼幫義士籌到100個?

心痛

籌錢
今次係好好既開頭 唔好再指責
下次做好d

好擔心又變上吊

你收皮啦垃圾 屌你老母臭閪冚家剷 鬼ac

就算殺警都不割席

我想捐安家費

暗殺都唔一定成功
你咁的留言又有咩用
義士見到只會傷心 香港人欠了你

dc9 撞人有53萬
我地要眾籌畀呢位義士

啊sir你好驚放工比人吉？ 開多幾個ac圍爐啦

Show Blocked User - 左騰右平受害者

你邊個橫頭啊？比人吉死左我實送花圈

蘋果冇寫遺書？

咪就係講撚咗咁耐唔好亂捉鬼
跟住又有班人懶叻要賴落鬼度 首先藍絲唔信啦 黃絲又唔會割喎
都唔知除咗浪費人一番勇氣仲有乜柒用

邊忽謀殺？

咁重罪
一定會有陪審團！

喂 你家陣做狗預左比人吉架啦

遺書可以係狗寫既
我睇極都唔明點解用刀背𠝹

係咪只有紅媒報道佢有遺書？

我睇到係皮外傷
黑警又係要醫院昨大

真勇武
大家盡幫佢地啦

721 打到咁
831 打到咁
荃灣斬人斬到走唔到
的士車斷雙腳
警恐開槍打心
無一單係意圖謀殺
我屌你老母呀

從來無覺得佢係鬼

推到有眾籌

殺？
條黑警死咗？
未死就用(殺)，喺咪癡咗？

不割

施君龍條撚樣坐幾碌都放左出黎
要樂觀啲！

好過你屌小朋友都唔夠膽屌狗

個少少傷 斬人斬到入icu就唔係謀殺?

對唔住

你答唔到呀?

實會捐錢

同意

屌你老母 個手足俾人拉左分分鐘俾人打撚死
又要面對唔知幾的年判罪
你老味 人地19歲做咗你呢世都晤會做到嘅野

付出咁多得你一句唔割
有冇諗過唔係你想唔想割人
係前線想割你

起個底就知啊蛇驚比人吉驚到瀨屎

屌原來係popo

對唔住，我有私底下懷疑過一下，但無公開講，希望你願諒我。

眾籌 有冇人可以幫手

呀蛇咁得閒mon po
警嫂被人屌到啪啪啪聲lu

有時捉到我都唔知真膠定假膠

呀蛇 諗好俾人清算會點未？

真勇士 之前仲以為狗咬狗 要同義士講對唔住

我錯了 我開過post懷疑過
如果有眾籌 我一定會捐錢

泳池等康體設施

本案23歲的兇徒廖智勇有人格障礙，案發時無業，承認藏械及蓄意傷人兩項罪，2006年4月案件於高等法院審訊，法官斥責被告完全漠視法紀，法庭應予嚴懲，判被告入獄6年。廖智勇的家屬對傷者家屬說「對不起」，朱振國母親及妻子不接受道歉。[3][4]

律政司認為判刑太輕，申請覆核，獲上訴庭接納，2007年1月獲判監10年。[5]

2011年4月，服刑5年9個月的廖智勇透過懲教署「監管下釋放計劃」獲得假釋，出獄後有記者追訪，發現他重投社會，於寵物店工作。[6]

駐守軍裝巡邏小隊的朱振國於2005年7月19日在深水埗保安道市政大樓外時，遇上意圖打劫的懷刀疑犯廖智勇。朱遂上前截查其身份證明文件時，被疑犯以生果刀割喉。及後朱負傷奮勇窮追匪徒50米，最終不支昏倒。幸好途經有市民按住其大動脈，得以保住性命。可是朱振國遭割斷大動脈，引致失血過多從而腦缺氧，成植物人至今，且近年身體情況逐漸轉差。

蓄意謀殺或許有機會打得，刑事案要定罪唔係易，要控方指出個男仔有「蓄意」嘅成份先得
反而我覺得律政司遲啲會轉告 襲警、襲擊造成身體傷害、暴動
轉左呢幾條就難打得多了，要打到冇罪都唔知幾大成功率...

元朗個班就非法集結

小學雞講口頭嬋咁一尾割唔割 on9到爆

唔夠你熟呀蛇謀殺係死咗先會告 冇死都告意圖謀殺 啱唔啱呀蛇?個popo死咗未?既然咁危險

可能係我錯
對唔住

意圖謀殺 最小坐廿碌

死撚咗佢啦

乜而家呢個年代有人小學未畢業?定小學會學呢啲呀?呀蛇你小學就學呢啲?

籌埋安家費

Help him please

陰謀論疑過鬼既唔該入黎放低句Sorry

之前義士以死明志就話反正都決死點解唔做野
而家有人做野但失敗就話係鬼係劇本

屌晒你地班中計黨pi

我唔會潛水 我怪錯左了 希望大家唔好屌得我咁甘

佢都告得入既話，元朗班黑社會、景林連儂牆斬人果班人都要陪佢一齊坐！屌

樓上割你老母
殺狗係正確既事，義士無錯

老麻咪算
起碼有機會走

點解唔拎把好D既架生一野KO隻狗

告得入但法座判係咪同一嘢樣呀?定唔同呀蛇?

推俾班撚樣P牌偵探睇

sorry唔係講完就算喎 冇食花生喎 你食緊呀蛇?

呀蛇做忌 我代連登送花圈

好心痛

未接觸到佢本人呀 呀蛇你幫我問下佢有冇咩需要幫呀唔知佢有咩需要呀

有乜撚野資格割？屌晒你班仆街老母

有無實質野可以幫手

一定要贏

講到尾班人都係唔想付出武力
一有武力就話係鬼
成世做和理非只會另黑警更暴力

我唔識佢本人呀 點可以搵到佢?唔問你問邊個呀蛇?

其實我睇到係皮外傷 應又係黑警要醫院作大 想做死手足 大家要推爆張相同單野 救手足

義士太衝動喇
希望佢無事喇明明隻狗無乜損傷

我講真心話呀 唔識佢又聯絡唔到佢點幫?教下我

你覆我有通知咪上嚟覆你囉popo

點解你條柒仔仲係連登柒呀屌你老母

點解無人懷疑過遺書唔會係班狗偽造？

拘留期間被畀罪自殺

btw加油手足，支持

黑警全身包到實 想界傷黑警就只有界個個位

從來都無覺得佢係鬼
不過佢真係好傻
香港人唔值得你咁做

咁細個就寫遺書

【真 · 以正視聽】為𠝹頸義士澄清返！

請幫推

唔識咪撚亂教人，睇小D TVB吧⋯⋯

精神病係會判醫院令，呢隻係會判「終生無期」，會判去小概精神病治療中心 C 座度坐，永遠唔會放，因為要6個精神科醫生證明你好返晒先可以放，但醫生為免孭鑊，唔放你就無問題，咁要等到你有絕症死之前一個月先會放你。

終生殺人犯（殺一個人），坐25年後還有機會放，醫院令就真係坐到死為止！

world is upside down!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但係提堂我我問唔到佢需要啲咩 點幫到?埋唔到佢身問喎

靠律師了

應咗啦 popo做咩咁心急?

應我啦垃圾做咩唔應呀

放心啦 提堂一定去聲援 但判個陣就唔會叫 你冇去過旁聽咩?唔知規矩?佢食煙呀?

可能係我多疑，會唔會係狗DIY 遺書，方便假裝義士將來被自殺？好擔心⋯

點睇

捐錢都要知捐去邊呀 唔知捐去邊點請好律師?搵緊資料 等陣開

捉鬼個班去哂邊

無開過po所以唔可以開?好呀記得mon住同我推po喎

好呀 唔好推鬼係食屎狗係popo 死全家

做戲撚死撚晒？

死士
我仲要唔小心㩒錯負皮

香港人眾籌出個十億我諗都冇問題，要請全世界最頂尖嘅律師幫佢打

義士 仲有一大班手足從來冇懷疑你
香港人加油

唔好咁啦

真義士！

佢好似想斷頭盔條帶，整甩隻狗個頭盔，燃吓狗啫，但被記者阻住，錯位……其實只係一埸誤會

我深信佢是無辜!!!!!

然後連登仔話佢係鬼

有遺書唔代表唔係鬼喎

可唔可叫星火發起眾籌for 現代荊軻
我以為古代先有不可為而為之既英雄

未開到住呀仲搵緊資料 多謝你推po 慢慢推啦

咪撚再捉鬼屌你

有一秒諗過是劇本
對不起義士

你都加油推po唔好辜負我一番好意

我相信陪審團會還義士一個公道

真心向義士致敬，敬禮。唔該捉鬼撚入嚟自我反省

捉到正
劣政司用重罪告好難打
藍絲狗無事係因為劣政同popo放水

得番兩條路
你成為政府, 迫狗共特赦

好呀 thank u 我打好個po sd嚟呢到比你過下眼再出po?

唔好訓啦你 你唔訓繼續推咪繼續熱門囉

冇理由會怕比人搜身架
人地搜你果陣扮拎銀包出黎然後插佢條頸一下佢都反應唔切

呢班死黑警無撚得救,少少傷扮死呃ot,兩個中學生槍傷唔駛理,解散咗算數

汪主席確係中國英雄。

汪主席係忠，蔣介石先係奸！！

都會無限期醫院令。

而家唯有加速推翻呢個政權，建立香港國先可以救返所有被捕義士，以及合法殺光藍絲，黑警同特衰政權高層。

原來留果幾滴血，都知黑警籠嘢！

所以只能夠加快推翻呢個政權嘅速度，一次過救返晒所有人！！

總之幫佢打甩企圖謀殺啦

中學生快啲眾籌請個好律師俾佢快開！！！！

又或者，佢只係想隻狗膀頭個No.章，以表達對狗隻隱藏身份嘅不滿，但係隔住幾個記者，隻腳被人踢一踢，個身俾人撞一撞，失小小平衡，誤中頸部，其實只係一埸意外
而遺書係先前寫，落到埸又係另一回事……

你都痴撚線 殺林鄭你覺得有意思?
只會換比佢更仆街更心恨手辣既人上來

另外
解放軍名正言順落來開槍殺香港人

好心痛點解佢要咁樣

解放軍
正式五毛post

係混亂中傷人咋屌

將軍澳個單就傷人？

真攬炒

檢討行動
下次做得更好

五大訴求 缺一不可
撤銷控罪

屌，將軍澳個單就傷人

新界喇沙很勇武，學生經常比試武功，個個都打得！

Hk01
遺書?so?
警察買兇殺人，都可以有遺書。

呢個係高level 分化我地

慷慨歌燕市，
從容做楚囚；
引刀成一快，
不負少年頭。

19歲仲中學既又？

分你老母

【真 · 以正視聽】為𠝹頸義士澄清返！

一定個個都準時入學咩
一定個個都讀書叻咩
19歲仲讀中學有咩問題
健仔咪又係18歲讀中五
出面啲nani咪又係笑呢點
你同班藍絲有乜分別？

屌，咁都意圖謀殺？

咪撚理上面啲捉鬼撚

手足有無機會搵到個最好的律師打

眾籌幫手啦

幾時上庭

大家要去聲援佢

p

有遺書

義士叫乜名？幾時上庭？大家去幫幫手，話俾佢知you are not alone

寫定遺書即係有預謀，其實唔應該.....

我屌撚晒班捉鬼餓底垃圾

連登仔不嬲最潔癖 平時話無人做野 一有人做野就極速割 又陰謀論
真係CLS 你話個手足睇撚到心唔心淡丫？

要睇遺書內容，希望唔好話自己去劏狗

古有荊軻刺秦王 今有義士割狗

果啲人真係好撚賤格仆街

係 住院令係無限期 如果啲醫生覺得你成世都痴線 成世都唔使出嚟 分分鐘恐怖過坐監

義士求下你搞眾籌啦

一定要搵大狀幫手

喇沙仔

01來
因住狗屈佢有遺書
殺左佢 公報私仇
唔可以畀佢做第二個徐步高

點解你要咁做 我好心痛 唔想你痛事

推俾義士家人睇

斬人同開車撞人嗰啲，拉咗未 告咗未啊diu

將軍澳果個洪震呢
下
意圖謀殺
我屌你老母 死警犬

咁細個

兩邊都推

19歲

殺你老母狗 佢個D叫𠝹傷
15歲學生就真係叫比人殺

唔該法庭未審 咪想吹風屈佢殺人

眾籌，上訴到終院

許巴打，歷史會宣判你無罪

有無識義士既人幫手攪眾籌俾義士同埋佢既屋企人？

𠝹傷就𠝹傷啦屌你老母

應該2-3年
希望唔好

明明係電光火石間𠝹到狗狗膞頭附近

眾籌啦巴打

有眾籌比義士我會捐

P牌出post個個一定係鬼
睇完即負皮，個陣仲未睇到正負數
第日再睇成千個正幾多港豬

好多連登冷氣軍師。

真心唔明點解要割，根本就係英雄

好啦
你的路祭…
我會去…

推啊屌

19...
和理非幾時先肯進化
香港人，反抗

遺書係真定係假?
會唔會係黑警寫，等佢地殺完之後又死因冇可疑?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

告意圖謀殺代表佢一定要係高院審，一定會有陪審團

英雄我好難過

我無嘢講

支持手足

魚骨巴

巴打們識做啦 希望義士搵個好的大狀幫手打

推下

又選擇性執法
次次有人斬後生仔，都無人被告意圖謀殺
警察用警棍打頭，半生半死，無人被告
警察用槍打人要害，盲既盲，傷肺既仲訓緊，都無人被告
呢位警察行得走得......真係唔識講

好撚多左膠治港

果啲就真係鬼喇

義士

Btw唔好再po hk01

有遺書
意圖謀殺好大鑊

眼濕濕

屌你老母標題黨

係傷狗案 係自衛 ok?

點解要咁睇唔開, 咁張揚落手
點解唔麻包袋

我哋會為你走落去

不割！

咪係

特赫

之前唔係話佢家姐幫佢出咗不自殺聲明？而家又有遺書仲要喺克警揾到？

一定要眾籌幫佢搵最好嘅律師 幾百萬 千萬都唔緊要

真係唔柒明點解所有遺書都要係狗先會搜到
如果一個真係一心一命換一狗命既人
佢會隊左一下就走而唔係狂隊？

Respect

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

去到呢步，此刻已經泣不成聲。

想喊

捉鬼既全部落地獄

學生哥們大家知你哋好嬲，但真係唔值得為一班「赤色納粹鷹犬走卒丶香港寄生蟲」去犧牲你們前程同生命，你前程同生命大可貴，不要做傻事，要做大事請先好好裝備自己！ 暫時由一班成年人去衝鋒吧！！

可惜呀,都以死行先但都只係傷到咁少,起碼好似朱經偉先岩啦

朱振國先岩

捐

讀名校既大好青年...
屌你老母死黑警

唔好自欺欺人啦 ...條片咁清楚 ...搵個好d 既律師 , 希望唔駛坐終身好過啦

就刑期方面，兩名上訴人均認為判囚19年是過重。判詞中郤指出，劉進圖案發時身中6刀，其中2刀切斷神經線。根據劉的去年醫療報告則指，他步行時使用拐杖，並預估他的情況在將來也不會有改善，雙腳會虛弱。此外，劉不能跑步和跳動，他目前每星期仍需接受物理治療。判詞直指，劉年過五十時遭遇嚴重襲擊，終生傷殘，他的生活將不能回復至被襲前。

判詞中又指，根據兩名上訴人如何處理行兇時使用的電單車、案發前如何跟蹤劉進圖和案發後處置使用的刀和手套等，都可見本案是經過策劃。

對於上訴人一方早前陳詞時，無證據顯示上訴人行兇前知悉劉是誰。判詞中指，網上能輕易找到很多人的資料。同時，劉為一名低調的新聞工作者，他的唯一敵人很可能是工作時得罪的人，認為其受襲與其工作有關。判詞最後強調，考慮劉因本案而傷殘，兩名上訴人被判監19年非過重。而本案案情令人髮指，認為兩人的判刑屬恰當。

求特赦,運動不能輸

勇武手足要沉着應戰不要衝動

求特赦

個班風向撚就係想我地列，點解出黎道歉嫁

以正視聽
唔係殺警
只係𠝹頸
隻狗未死, 紅血都講唔上

on9

沖埋個涼話比你知

捉鬼撚 全部都係on9

你等我沖埋個涼咪知係咪講囉 做咩咁心急姐

多謝義士
有第一位出現，就會有第二第三，最後全民打狗！

打狗唔係殺狗,唔想見第二單

我老母都唔係到 沖咩?搵咗啦 我想問下邊單新聞講佢幾時提堂呀?我搵過曬都冇 你有嘅sd比我?唔係點聲援呀都冇日子

其實唔係好勁姐 你窮到冇錢捐?定出下街都冇時間?笑死咪覆我唔到囉

傷人咋

冇呀 見你覺得捐錢好難咪問下你係咪好窮 我想講就係冇日子點跟你講咗去法庭聲援呀?template都打好埋 爭你個日子就開到po啦 sd嚟啦 你唔比個過堂日子我咪威唔到囉 等你!!!!

警以「意圖謀殺」罪拘捕涉割傷警員的人士
李強調，無論落案控意圖謀殺或傷人罪，在侵害人身條例第十七條，最高刑罰均為終身監禁。

表面證供成立, 最小坐五年,什至20年
求特赦大家唔好再做

係呀 搵咗好耐 邊到有得捐呀?sd個銀行ac嚟啦 我搵極都搵唔到呀 點捐?

你而家仲未提供到過堂嘅日子 點算呀popo死全家啦要

請解釋

如果有分別 真係法治已死

你講呀 每日睇新聞就知邊到提堂先幫到 睇埋2日前嘅新聞都冇講 你快啲講比我知啦 等你開po呀!!!!

仲係熱門?我今朝6點已經睇唔到係熱門喎 你係邊到睇到?成個連登都睇到你點on9 點解冇人幫你嘅?因為你已經柒到冇朋友啦傻仔

遺書都唔知真唔真
唔知係咪狗為左入佢謀殺所以偽造出黎
因為如果無目標最多就係傷人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

捉鬼個班正ON9

等我沖埋個涼 開電腦 sd比你你仲要琴晚比人屌到而家呀popo 柒到冇朋友

你快啲比個日子我啦 開唔到聲援po你要死全家呀!!!!

遺書分分鐘係班狗做出黎，成件事變左有預謀行兇，條罪重好多

對住頸𠝹落去個動機係打招呼？

咁樣意圖謀殺dllm
開槍果件呢

青洪？

希望唔好吿謀殺

老豆17歲都比狗屈偷野認左罪有案底
40年前已經咁仆街
今時今日更加係殺人放火金腰帶

廢老鉀刀傷人 判2個月

陪審團都係原訟庭，呢單政府實咬住你唔放，上到上訴庭已經一堆紅官

好痛心 19歲就要背負咁嘅罪名 我睇唔透呢個世界有冇公理

屌你老母黑警，幾撚時死
人哋19歲炸，你hi親少少就意圖謀殺

一定要幫義士

respect

係當場捉住左

把刀都冇乜殺傷力希望打得甩意圖謀殺
同埋真係有心殺唔會插一下咁細力就走

強烈建議大家入去mark低哂班傻閪既名，一出post就追擊bin9佢地屍

唉 應該着重睇個性質 其次先係對象

手足係想劃花塊面咋佢無心架？

啱啱沖完涼 涼就緊係日日沖啦 唔止要比多幾日喎

你口口聲聲話提堂去聲援 出個聲援po 比到日子未?唔開得呀 冇日子開嚟做咩?大佬唔好再柒落去啦 而家咪沖完涼啦 等陣開電腦sd比你

你到而家為止都未講到提堂日子 又話日日睇新聞就有?睇咗3日啦喎 冇嘅?我11點先去沖 而家11點半 邊到有大半個鐘?沖涼緊係比唔到你 我又唔係一路沖涼一路用電話 你自己都係空ac 冇諗住比日子我 你係黑警死全家

同埋呢你呢段重覆咗咁多次 都冇人理你 冇朋友呀?

冇錯
個廢老拎住刀落樓 斬到女記者穿肺入icu
點睇都呢單嚴重d 啦呀馬

雖則呢個割頸黑警都話入icu
唔知醫生會唔會偏頗吹到隻狗傷得好嚴重

藍屍用刀斬到女記者入icu 只告傷人
的士恐怖分子開車撞人至殘廢唔拉兼收52 萬
我地都冇人反對, 義士只係condom

我今年先grad 點做到popo呀?又屈呀?邊到睇到係popo呀?

你柒啲 重覆po咗咁覆都冇人應你 邊緣人喎

你都冇實際行動 比到個日子我未?你都係殭屍ac 你都捉鬼呀 你係藍定popo?做咩呀 唔肯接受現實呀?你話比我知啱啱grad點做popo?你嘅言論你似藍多啲喎

你都係呀 日子呢?

exactly. 噁心。

又copy&paste popo比啲創意啦 等你個提堂日子 填埋去就出到po 幾時比日子我?

邊有咁多劇本 學懷仔話齌 俾4000去中彈都on99 唔洗話殺狗 總之打親狗都係手足 因為學堂嗰啲成日視啲黑警同伴係兄弟 除非係啲左膠撚 打打下用個身頂撚住就話見晒血要停手 btw,唔該打關節同踢鳩啲狗下陰 唔好再搞到皮外傷難睇

唉 香港人今次贏唔到以後都唔洗再企出黎

我叫你比個提堂日子我出po呀毅進仔 等陣影張暴大圖書證比你囉 學生證唔見咗上面有日期證明到我幾時grad呀 你呢?唔係同popo同陣營喎

做戲做全套，鬼都要寫遺書嘅。

咁咪出唔到po 你推唔到囉死全家呀

又係你叫我出po嘅 你死我就唔會心痛 真心真意

根本係被遺書，佢無諗住殺人，只係買界刀行過唔小心跌親，想搵野扶搵著popo

捐咗去邊呀?講咗捐去邊個銀行ac到啦?由上面問你都唔答喎

喇沙

btw𠝹得好淺其實

你都係殭屍人呀 你嘅行動都係得個講字 你訓醒問到而家我未答到日期 明白曬

你到而家仲未提供到提堂嘅日子 沖咗一粒鐘?又講大話啦 自己碌上去睇下啲時間啦毅進仔數學都唔識 你同人講咗咁耐都冇人應你 好慘你都唔似會推po嘅人 又屈我係鬼呀?又話唔睇我張證嘅?

係你話要出聲援po喎 但又唔比日子時間地點 點出?

不嬲都撐 有唔撐過?

係你話要出聲援po先

3樣都撐

荊軻嘅下場係點？

係你話要 睇返415 邊個講先呀?

垃圾係你講先啦 又扮睇唔到定失憶?
比我撚2撚就講錯嘢自己幾時講都唔知

100%唔會

都話等你個日子時間地點先行動到 仲有銀行ac 我online banking都開埋 等你比個ac

一定要繼續Push the limit 勿辜負義士

係你叫我開 唔係"我會開" 文盲定閱讀理解有問題?

冇叫你開 係你叫我開 唔明個分別?幾時話你會開?cap出嚟ok?

冇同你同陣營過喎popo 都話等你嘅資料囉 比到我咪即刻行動囉

online banking冇單喎

聲援po開咗未 係咪你講先?又想賴到我到?

有無識佢嘅手足幫手清屋？

btw星火有話take over佢個case?

問我開咗未係你講先 你可以唔認嘅 死廢物食屎狗 得個講字

星火有幫到佢?圖呢?

捉鬼撚出黎以死謝罪未

就搽完cream啦 比多5分鐘我

沖完 未搽完cream

不論用什麼刀(除了膠刀)割頸,一定視為企圖謀殺. 法律上不會分傷勢輕重,只會分動機.

如果重更加係用謀殺罪

自己人蘋果日報社論,明報社論都屌...

無殺到狗啊, 咪話佢殺狗啊屌你

幾時懷疑?冇睇到有講幫佢喎 星火唔係個個都幫 有啲搵612喎popo唔知呀?

香港無就去搵外國既

5分鐘後睇完囉

有懷疑都唔俾？ 咁咩都唔使FC 啦

問題係人又冇死, 亦未落案話告佢乜, 點解要咁快自己人就下定論

點解要咁傻

612有幫到?冇叫你捐呀

其實我系唔想個後生仔咁樣做，佢的犧牲會令我感到無比心痛

好想喊

落左企圖謀殺...班狗一定做死佢

我毛骨悚然咗。唔好死呀！

所以邊間話會幫佢/幫咗?圖呢?

13號個日係觀塘用刀割popo嘅19歲義士被控「傷人」/「意圖謀殺」, 意圖謀殺或傷人罪，最高刑罰都係終身監禁。義士將會係xx月xx號x地方)提堂, 希望各位去旁聽聲援義士。
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗
黑警死全家
等你呢句好耐 o唔ok駛唔駛改?等你填啲資料落去炸

本身打x/x/x 即係地方 變咗個

只係傷人 膊頭黎架咋

義士我養你

會呀 你冇睇tg channel咩?睇咗未?

地點呢?日子呢?

後加咪冇咁多人知 好多人唔睇後面嘅cm嫁

你睇咗話我知邊個幫咗再捐 睇咗未?

後加冇咁多人睇到 話我知幾時邊到啦

喇沙之光

咩叫命少人睇到?

未捐 你即係未睇?

肯定佢係傻, 唔係傻都唔會咁做,
所以唔洗審, 佢精神病既

我早po冇時間 啲人唔會睇留言咪冇人知 同埋我早po冇時間地點召集人?

大把時間啦 都未提堂 未知邊個幫打官司

啲人知完冇details就唔記得嫁啦 有資料未?

唔係 知邊個接手咪捐囉

咪話後加冇乜人知呀 你肯講幾時上庭未?

不要說了

點會唔知呀 一定有人接手呀 唔係點上庭?

係呀 日子時間地點 靠你收風啦sir

個兩寸傷口 入icu收皮啦

19歲割黑警頸點會係卧底，咩前途都無，屌9班黑警告佢意圖謀殺

我上面答到你啦喎 你睇多一次我嘅答案

唔駛 等有新聞出就po得啦

唔會唔知喎 一定出新聞

同埋有個tg係被捕人士關注組 連登都有集中po講呀 每日邊個上庭都有人講 你join咗未?

屌佢老味
將軍澳就告傷人 坐兩個月
721果班就到而架都味告
805果個直情沒拉人
而架個男仔就要告謀殺！！！

班道德撚
次次見暴力就話係鬼係臥底
完全無視左死士同勇武既貢獻

推 眾籌啊點都好
一定要佢平安

唔講唔緊要 連登有po講 tg有channel講就得

未收到消息呀 收到話你知

有人知 你幫我推咪有人知囉

你又知遺書佢寫?你認得佢啲字?

612同星火有冇得only捐比佢

啲人實話01係紅媒

如果咁都告得入
你班狗仔狗女睇撚住

佢落手個下收左手義士對住仇人仲有側隱之心

有呀

屋企搜到又點?我想講popo扮佢寫呀

冇圖扔咗張紙仔

屌9班黑警射死人就無人入罪，而家整死個19歲仔

我淨係今次炸喎

你又知?你識法律又知坐硬?坐硬同多同少好唔同呀 上面有講有遺書咪入重啲

盡量打到變第2條冇咁重既罪

真係?恆生啱啱用好似查唔返

都話入硬同坐得多定少好大分別囉

有呀 中銀得3個月查 恆生好似冇3個月添 有冇恆生ac?我都係啱啱先開到恆生嘅online banking

大呀 你得20年命同80歲命有冇分別?

咁都意圖謀殺cls

同埋安重根

我用恆生捐 支那銀行冇用好耐 開始咗4個月啦毅進仔 6月到而家10月啦

咁你有20年命同40年命有冇分別?

40歲好命嘅話有孫抱添

唔係呀 你中文真係差成咁要讀毅進呀?

比喻呀

星火

616個陣遊行 612有擺街站個啲捐咗冇圖冇單喎

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

有呀 當你有60年命 你坐20年仲有40年 你坐40年得返20年

幾好戲，寫埋遺書

月結單恆生好衰 我都係呢排先開返e banking 之前郵寄 佢有時有個月有寄有個月就唔寄 我要搵下齊唔齊 開咗online banking又查唔返郵寄個啲

遺書既野其實可以插妝既啫

有呀 40係中年 60係老年 好大分別

我地搞緊個網購係比佢地run成間公司叫唔叫社會認同?

藍絲斬人就冇事公平咩

下?入完數張紙仔扔好正常 唔通裱起佢?恆生唔寄月結單嚟又開唔到e banking又關我事呀?你問下恆生點解咁啱囉 btw今日第1次用恆生e banking真係好難用

手足對唔住，之前都以為係鬼
奉上真誠道歉

40一定搵多過60 有個channel係有傭主approve admin再sd啲工出嚟喎

重大案一定上高院陪審團打

係呀 佢真係有時寄唔齊喎 唔係咁橋 由2年前開ac一時寄下唔寄下 你好多朋友收齊=全部人都係?

你去問下啲老細比幾多錢人工?佢地就係專請比人拉嘅人

仲有我地開咗個網購 專請有案底嘅人一手包辦

佢太大意啦，如果個日多人d 有逃走路線，有可能走到，界個個就比番界個個捉番都有

光時呀 專係請反送中嘅人 幾錢人工你要問返佢地啦 我都唔知

手足 香港人對你唔住

好遠呀 我屋企附近都冇分行 得個atm 要行半個鐘先有分行

連登開咗po 由idea到個網頁出現我都睇住 你話信唔信?係咪我地開?

新界喇沙係上水

我好懶呀 要行開先比到 咁你咪話你捐一億囉我唔會質疑你呀

點解要為咗你特登行?你邊位?你唔信咪唔信囉 我唔會咁傻仔因為你唔信走去行半個鐘

你講嘅人工搵到資料啦
【新唐人北京時間2019年10月08日訊】香港網購平台「光時」昨天上線營運，標榜「利用網購成為一個支援社運的渠道」，並表示盈利將以高於市價聘用因為參與占中、反送中運動而被捕控罪的失業者，讓他們能夠有尊嚴的活著。

佢地嘅fb

致最高敬意

被控意圖傷人

你咪懷疑囉你懷疑點解要我自證清白 你都傻傻地

下?另一個cm比埋佢地fb你

學你咁講 你咪自己搵囉 咁大個人唔識google?名都比埋你

呢到呀盲撚 睇到未?

志士仁人

但咁易扮精神病架咩

睇唔到個fb?quote咗2次啦 駛唔駛驗眼?

咁所以?你話要網頁 你理得人地有冇人留言同死頁?

禁入去 關於咪有link囉

因為仲當黑警係人, 黑警當市民唔係人, 所以洗腦幾係咁恐怖.

你問下咪知囉 你講嘅我唔信呀

點解要證明我自己?你都證明唔到我冇捐錢喎 唔係提出質疑要拎證據出嚟咩?香港行咩法呀popo?支那嘅大陸法?要自證清白?等你個時間地點呀 你比到我咪即刻開囉 又唔比資料我又要我開 等咗你好耐啦 你唔駛等咪即刻開囉 咁你拎到證據未呀popo?太耐冇查案唔記得啦?

殺你老母咩
傷人姐

口號撚

咁樣自我犧牲太唔值得喇，對付黑警要從長計議唔好衝動啊

可唔可以眾籌捐比佢

多謝你義士

明顯傷口
我比張紙介親都有架
整損少少要入ICU? 渣ga

繼續等你比資料我 你啱啱都話睇死我sd唔到個template呀

你咪吠緊囉popo唔信咪拎證據出嚟

His action is despicable! Piercing a police 's neck with a knife in a assassinating style. He is blinded by hatred or possessed by demon. He will regret for life, if it there was a death toll! This is out of proportion. He is mad! .

認咩呀popo

清洪打毒品叻,
傷人唔係特別出名,
最重要係馬來西亞華僑,奶共狗黎.
俾佢打,閪多過LIKE.
清洪，SC（英語：Cheng Huan，1947年－），出生於馬來西亞，籍貫福建，原名葉清福，福建省政協委員，香港資深大律師，專欄作家。清洪亦是香港收費最高的大狀之一，半日的收費便高達50萬元[1][2]，在法律界有「金牙大狀」稱號

而家改告意圖傷人！

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

Push 屌曬班捉鬼撚

H

太勇啦義士 千祈唔好坐終身

名校生
你地一定要保住自己啊，你地係重要嘅下一代啊！！！

呢場仗一定要贏，

有冇人知個義士以下資料?
1. 佢D IG, facebook等
2. 有post話個學生已有律師跟進, 係邊個律師?

涉嫌當日在港鐵觀塘站外以利器襲擊一名警務人員，該名警務人員頸部受傷。警方今日（15日）暫控該名男子一項「有意圖而傷人」罪，案件將於今日下午在東區裁判法院提堂。

唔好再話殺警啦

好小小啦

.....

睇手法就知計劃不周
唉， 你要join義軍大把方法使乜咁送頭
你真係割斷魔警大動脈都唔驚架佢地
一定要獅鳥+捉唔到人
d魔警先識驚

新界喇沙名校

關你撚事呀P牌仔

我地依家 更加唔可以退！！

遺書俾狗搜到係咪唔會公開？

又關你撚事呀! 仲乜? 唔想俾人知咩?

班垃圾左膠直頭要切腹謝罪啦

有無留意個傷口好闊？

你識曬全部人

資料?

下午即係幾時呀?

完咗啦垃圾

完咗點開呀廢物?人地等緊你推呀 你搵到邊間話幫佢未?

唔見?時間呢?下午即係幾點?冇時間點去?你答到邊間幫佢未?你冇推死全家呀

訓教呀 用下腦啦又沖涼

冇幾點 點去呀?得下午?下午即係邊個鐘?

唔見?而家咪係到囉你搵到邊間幫佢未呀?不停repeat都冇用

因為今次應記一功成為名校

完仲開嚟做咩?

又唔早啲講 等我唔好訓嘛

想同你聲講話訓教都講唔到 睇睇下電話訓咗 你又未覆我喎個陣

樓上個位唔好覆呀sir啦

唔係掛住呀諗住等你覆埋 同你講聲訓教 點知訓着咗

有心呀 template 都打埋出嚟 你唔比時間地點日子我點知?今朝都未有資料 你太遲啦 2點8我都未訓 可以即刻出 你做完我訓咗點做?

大家明嫁啦 你又唔早啲比

下午即係咩鐘數?當你3點sd個新聞嚟 仲有4 5點可以簡 即係咩鐘數?

你琴日都訓教唔見咗係咪鬼同食屎大嘅廢物?

你太遲啦 2點8比我就啱啱好

係呀 你早啲咪行動到 你琴晚3點幾都話要訓覺 行動?不了 想問你資料都唔得

個陣新聞都未出 你唔提我點知?sd嚟睇下?

冇阻呀 我訓咗都覆你唔到

係?sd個po link嚟睇下?琴晚諗住行動 你又訓咗

同法官講咯，影住曬可以點

冇掛住訓呀 我訓之前你又冇sd條新聞link比我 你一早比我即刻出添

你叫我開聲援po喎傻撚

你唔訓教呀?琴晚3點又訓?你琴晚掛撚住訓咪搞到我琴晚出唔到囉

我琴晚冇訓咪晏晝訓囉 呢排都係2點訓嫁啦 廢物得個講字?琴晚又掛撚住訓唔覆我?

2點19分出咗 你即刻sd比我咪開到囉 咁遲sd人地分分鐘提咗堂啦

訓醒啦仲慢慢 我都笑9你得個講字 琴晚掛住訓教乜柒都唔做 又遲sd比我咪開唔到po囉

你咁遲提嚟做咩?支那01 14:19出咗新聞 你就3點幾先sd 仲要話係下午冇講明鐘數 分分鐘你sd個下已經提咗堂

係咪車我去呀?

係極權下無自由 我地同坐監有咩分別

但你話比資料我喎 得個講字 幾時叫你行動?叫你比資料我喎

你自己睇下標題 寫明提堂 今日下午 而家係夜晚 未提?

訓醒啦 等你車我去

因為你遲sd囉 人地14:19已經出咗新聞 我14:40覆完你先訓

你講得口響啲又話車我去?

屌晒佢地班仆街老母

你放心實有下次上堂 到時再車 上庭一定排期 唔會即日講

訓醒啦 點慢慢訓?你上面先話掛撚住訓教 而家又話唔怪?

等你下次車我去呀

有呀 你囉 話車我去嘛

等你車我去呀

唔應車我去啦?你車埋我去先係有心呀

係時候要講下你點車我去 你住邊?去你屋企附近等?

係呀 等你車我去

老虎蟹都唔好捐錢，誠哥咁有錢都唔會亂咁派比啲乞兒啦

會唔會被自殺

李嘉誠派咗比支那乞衣喎 等你講到邊個負責咪捐囉

你開始咬緊李嘉誠先嘅

下?自己講完都唔記得呀?

個個前線都係狗扮既，你係唔係咁諗呀死港豬

邊個身有屎就邊個捐囉

其實係咪可以話受社會風氣言論影響，網上經常流傳黑警打人片段，見好多市民被打被屈情緒因而非常波動，佢得19歲(雖然under 18 更好) 年輕一時衝動，但佢絕無殺人意途只想嚇一嚇黑警，所以無選大刀而係殺傷力好低的cutter, 而介頸係因為當時佢好驚好亂，而黑警整身裝備無從入手，只有頸外露就是旦揀左頸最後警員無大礙佢亦好有悔意…

你有冇捐過?有就身有屎?

我會記住你

你都係傻呀 但我會理你

總之捐錢係個人決定，有心有力同埋於心有愧就捐

義士！！ 義士！！
我會記住你大名 無以為報
有咩須要幫，講聲就得
義不容辭

無捐過

咁你有冇捐過?bob叔捐咗40萬佢於心有愧?

講咗好多次 呢個係訊息來
唔介意㩜炒

幾時車我去呀?你屋企係邊?到時嚟搵你

起咗你底明點解你冇捐嘅

應該係，佢都係靠炒樓搵錢

炒樓搵錢同於心有愧有咩關係?

壓力大姐 咁多狗驚親小朋友佢自衛唔小心界到 有先例嫁 兩個月啦

請問精神病院同監倉有咩分別？
你兩樣都坐過定點撚樣？

我有出過post話依單野好鬼但矛頭一直指向個仆街政府同老共從沒話過事主，就算個港共幾仆街都唔駛行到這一步。 唉19歲

樓上仲話叫人入精神病院
無了期醫院令

根撚本當人condom
無當手足係手足
講乜春嘢不割蓆
本身都唔同一張蓆
睇live嗰陣就捉鬼
到人哋上庭就叫人扮病
全程好似置身事外食花生

樓上仲嗌人入精神病院
真係好撚侮辱

亦證明唔值得為香港人犧牲

好多後生仔發夢原因都係地產霸權

遺書係真係佢手筆
定黑驚幫佢寫
之後搵日無啦啦被自殺佢？

裝修完VTC先再慢慢傾

你屋企係邊呀?到時搵你架車?

下 唔係喎 好明顯係因為送中 跟住就係5大訴求

用7、8千蚊租劏房，怕鳩你入赤柱咩！

推呀
求下大家唔好當義士condom呀
眾籌都補償唔到義士既付出...

推呀唔該

推呀 想知佢而家咩情況
唔知佢受緊幾多苦

推呀 please

大家唔好正個評就走左去
佢好慘架
佢19歲咋

拜託呀

pish

怕呀 錢可以再搵 自由唔可以再搵

係咪車我姐?

都係嘅，自由只係其中一個原因。

同埋你無錢一樣要賣時間比資本家

觀塘割頸事件 我發現到有幾個好奇怪既疑點

唔該幫手捉返留言撐同啲正評過黎道歉
一日仲有果啲捉鬼撚一日都無可能嬴

冇埋青春喎 賣時間唔係賣曬成日 賣時間唔等於冇自由喎

咁你幾覺幾大程度上後生仔係因為怕無自由而上街？

而一般已經結咗婚有小朋友嘅人就應該怕無咗自由多啲，加上擔心下一代嘅成長環境。

冇自由啲人唔怕 怕冇得返工姐 唔係14年就有200萬人佔中啦

咁依家裝修嘅人通常係後生仔喎

做咩唔回應仔咪車我呀食屎大嘅廢物

所以?唔係好明你呢句想講啲咩

咁你認唔認同依家裝修嘅人都係後生仔先？有冇中年人或者老嘢去裝修人哋間鋪？

你呢個係想表達啲咩先?唔知你想帶出啲咩點認唔認同?

咁裝修能嘅年紀係乜？你認為。定係你唔知？唔想講定乜？

唔知你講咩 有咩唔想講?點解你唔肯答我年紀做咩事?

咁依家最大問題係不停有人裝修，社會損失緊

損失嘅一係支那舖 一係藍屍舖 一係福建幫 損失關我咩事?最好執柒曬去

咪再杜其他人， 難聽過粗口

傻的嗎

跟
搵人攪plz

你啲思想好有問題

有咩問題?

福建幫斬人好啱係咪?

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

藍屍舖抹黑同迫害人冇問題?支那舖搵錢比支那壓迫香港人冇問題?

社會整體損失緊

內耗

唔係點叫攬炒?

正正義士為香港。。。。吉中個武警。。。先唔控告意圖謀殺

通常只係害到自己，害唔到人

你都識講社會整體損失緊 唔通個社會得我一個?

所以?

你係真心蠢定想手足死？

我嘅意思係WEIGHTING問題，人輸粒糖 你輸間廠

暫時未見到證據
歡迎提供

我唔覺我損失咗啲咩喎 講嚟聽下?

我唔係講你，有啲人比人拉咗比人告，坐3、5、7碌

警狗吹大入ICU。
行內都知屌你老母跟本係簡單手術，霸9 ICU張床。仲要對外呃人用呼吸機同胃喉。你食屎啦。

你講係"你輸間廠"喎

對唔住
當日睇TVB都覺得似做戲
單拖衝埋去

狗眼中係
有遺書
即係有自殺傾向
係獄中用LAN線自殺都係合情合理

正苦啲狗 隨時加控更多罪名

將軍澳只是簡單向民眾交代

亂世中不要對事件太樂觀

被捕搜出彈彈就話係休班警 好撚煩班人 攝衫又係一on9之作

你係咪車我去呀?

係邊到等呀 你架車係邊?

要呀!

屌鳩佢。
個傷口咁撚淺，係ICU？咪鳩做戲哪，浪費資源！
將軍奧斬人斬到人差Ｄ死，一灘血，都只係傷人。
依個幾滴血就意圖謀殺？律師一定要打甩佢呀！
撞人撞到殘癈又放生，咁落去．．真係周街都會係癲佬！

上一秒：警犬扮
下一秒：義士

成班on99

要籌錢畀佢
要供佢獄中讀書

係喇沙中學唔係喇沙書院

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

幾時車呀?

等你車我

7婆死咗，都有689 3.0

唔回應車我呀

幾時車呀鬼同食屎大嘅廢物?

而位巴打 好過自殺巴打

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

等你車

做咩改名呀

你條垃圾都敢出嚟見人啦

訓醒好耐啦垃圾 車我去未呀?

你仲好意思出嚟柒 仲有下次呀 車唔車呀 唔她轉移話題啦

係幾好笑 做咩講完唔敢車?成個連登都知你講完唔車啦 當衫又話車我去 係咪夢入面到車?

冇訓點繼續呀柒頭 車我呢?做咁邊樣呀你?完咁仲開有咩用?

唉...

重要?判啦咩?你都大大聲聲話比人知車我 你知唔知醜呀?

乜你個日先知會提堂?你同我講咪唔訓囉 咁重要做咩唔車我?明嫁啦

篇新聞點幾出 點解你個陣睇唔到?乜新聞出之前你知?唔駛新聞提你都知?我唔靠新聞有心真係唔知 要人提 教下我點解有心法 唔駛人提可以預早知ok?

仲有你己唔係已呀毅進仔

你點自發唔睇新聞知呀?你點知個日幾點提堂呀廢柴?唔知點解唔可以訓?你唔訓覺呀毅進仔?

你都識講睇完新聞 新聞未出我已經訓咗 點去行動 仲有你嘅行動呢?唔係話車我去咩柒頭 即係邊到睇到有幾上心呀?係把唔擺

感謝你地既討論
成功帶返個post上熱門

點解你咁遲sd嚟?

都比人睇到你改咗名嘅鋼琴詩人幾柒 又話車我去?做咩成日逃避呢個問題呀?

你冇阻呀 你阻住咗咩?

加油推!!!!我唔係好鐘意訓 人一定要訓喎 你唔訓?記得要推到全世界呀
推埋呢個plz

你而家仲未車我去

幫你手推

以前好似有單類似的
最後被人當作痴線入青山

佢家姐許嘉琪都做炸彈，真係勇武家庭！

做咩唔reply我咪幫唔到手推

你話要車我去呀 推

車我去啦你

要車人 行動?不了

但你話車我 恥笑曬你班行動撚

笑緊你呀毅進仔 已
文盲

係你話車我 幾時話要係車先去

你下次早啲sd嚟咪唔訓

退一步諗
係咪班狗搵唔到兇器
就做封遺書俾佢?

有人話要車人唔行動喎

繼續話車埋我去啦你鋼琴詩人定左騰右平受害者 橫掂你都冇擺上心嫁啦

唔係呀 btw你終於認啦

你深藍所以?唔係喎

我諗起山口二矢

聲援嘅定義係咩呀?開po等你下次 捐錢嘅話 你搵到佢搵咗邊間幫未?

你個陣未比時間地點點開po?問你搵咗邊間幫 唔係點捐?又唔答 下?乜我訓覺之前 你有講今日提堂先去訓?定你24小時唔訓 日日係到出現?好意思呀 話車人又唔車嘅廢物

我捐所以問你捐邊到 我聲援所以問你點叫聲援

...：

慢慢問緊你 答唔到?即係幾時完?問到幾時?

咁你又話我乜都冇做?自相矛盾喎

而家冇訓 點繼續?

點訓覺聲援呀?講下點做?

之前將軍澳捅刀果條友都只係控傷人
大埔劏肚都唔係控殺
屌佢老母律正屍

請教你喎 你講嘅

我都冇呀

唔駛 人唔訓教唔得喎

唔駛返工就廢青呀明唔明廢青點解呀藍屍